岩岩番新工 有咩要醒水

如題 小弟我雖然係讀engineer
但機緣巧合下入左間大公司做IT 既野
有冇咩要惡補
Router同switch我都未知係咩
整係知要讀ccna
有冇高手指路

識做人緊要
啱啱開始觀察下公司啲人際關係先會好啲

GG

點入大公司做it
我都想入

稱呼自己嘅時候要加個哥字

ASL?

有無帶埋老母

Switch 用黎打機，Router用黎射啲Wifi比你打機

CCNA係做網絡，上面有幾個分支可以考，網絡安全，網絡設計之類，詳情google

點解讀N展 連Router同switch都未知係咩
都請佢做infra role

NET ENG 不嬲難請人

唔好做 infra

我讀ME ga 我9 send cv 最後呢間野比左offer我

岩岩轉左工
本人雖然係engine岩岩畢業左一年
咁岩有間it公司比左offer我
我就膽粗粗入去做
點知番到第三日
已經想走
因為個呀頭知我冇底
叫我上youtube睇router and switch, osi果d野
我係明少少 但係呢幾日完全冇做過野 整係自學
呀頭又冇咩點講我黎緊會做d咩
我係讀me出身 而家做落好冇方向
走唔走好？

走
比我做
點解咩都底都無會請你
人工有幾多

咩工有得去自學阿 job title?

Router and switch 手機down 個app 有哂 command

人工 ok嗎

以一個冇經驗既人黎講係正常 17.5k

你點過到interview

我諗睇下你有冇興趣IT野先?
我上年都做過份BMS,但發現成日走CALL 同 做ON9野 但有得好撚HEA 15K果時都遲疑左陣 最終R左11個月腳指都是走......
如果你識PROGRAMME 再 加工程底 其實會幾值錢

利申:垃圾BS HD

Mentor咩都冇教 我都係自己買書睇住學
如果再番多一個星期 佢都唔比野我做 又唔教
走唔走好

我自己會睇你是點樣既人。自學型 定 佛系型 有野做先學定平時冇野做已經會搶野做 瘋狂輸出？

我係覺得今日已經係第四日 都冇一樣野到手做 都只係睇youtube自學 坐係office自學ccna既野 但係講真呀 成本書咁厚 我一個月都未必學得晒

一個月都學唔晒 又幫唔到手 我會覺得我又晒左公司錢 hold住我係到又晒左時間

呢行競爭好大，大陸班友未畢業已經係CCIE，Cisco d cert 大部人都係死記Pass左算，零基礎認真學我覺得快極都要一個月（連埋做Lab) ，但係老實講，CCNA 好唔值錢，真係要搵食起碼都要 CCNP 起步，而且最好有幾張 CCNP or CCIE，但係認真讀又要幾年，睇你覺得值唔值

返工有MENTOR